開唔開波睇「夏目」好呢

見佢出咁多集
好似評價唔錯咁

開

值得睇既

想睇咪睇

睇左第五季之後由第一季開始睇番

個人覺得係好治癒
但有時有少少悶
值得一睇既
插細力啲唔該

攤長嚟睇會好正

好野黎
我追黎睇

唔好 睇女僕龍好過

訓前睇可以放鬆心情

睇完會有種好peace既感覺
一定會有人覺得悶
不過我幾鐘意個畫風 所以keep 住睇

出到6真係幾勁

一套動畫能夠出到6季既話難睇極有限

就快柒啦

治癒向 好睇

一日一集

夏目真係好正
不過要比D耐性，有D人覺得開頭悶就冇再睇

鍾意治療向嘅話必睇
雖然節奏慢到我都有啲頂唔順
但啲感動位會令你覺得好值得等

會睇到訓著

開 誠意推介

睇！
好治癒
雖然節奏係慢左少少少少少....

我覺得每集嘅質素可以差好遠
有部份真係悶到頂唔順

不過整體嚟講都值得睇

淨係j神谷浩史把聲都夠理由追啦

每日睇幾集咁慢慢睇最好
有時溫馨有時悲傷
睇完慢慢回味下
雖然唔係講咩大道理
但佢所表達既都好值得我地不時諗下